成日訓唔著可以點算.....

喊出黎

本身有情緒困擾?

同你個名一樣，隔一排就會想去放棄人生

呢個年代嘅人 久唔久想放棄人生真係最正常不過嘅事

有咩幫到你?

係，但有幾多真係會有勇氣去做

如果你可以幫我完結左個人生去就最好不過

人生無常，生死自有天命

我仲要等幾耐

唔洗急，總有機會嘅。還掂有時間咪經歷多d野先走囉，下世訓足永遠喎兄弟

明白嘅 對於未來同自己人生嘅無力感
係呢個社會嘅常態
我絕對唔認為呢個係一個健康嘅社會現象
我地又處於呢個個局入面
係要啲時間去直視佢

你有嘢想詳談嘅話
方便嘅話可以再講多啲

放鬆心情
打幾次J鬆一鬆

對他人有承擔
某程度又俾咗負擔自己
我唔鼓吹/合理化呢個行為
但我會尊重嗰個人嘅最終決定
無人能深切了解自己所承受嘅苦痛

20幾歳人經歷既唔多，但我知道經歷得愈多只會令我更痛苦

日打夜打咩

有時係度諗：生我出黎做咩呢？痛苦個6，70年又死喇，咁不如當初唔好生我啦。

預左啦，人生一定會遇到好多好多嘅難題同苦惱。所以存在嘅其中一個意義就係解決呢d問題。或者經歷多左就會let it be, 生老病死係人生一定會經歷，無野好驚